Title: Tux clone Xscorch
Number: 06
Author: CaptainPosix
Summary: Des news, mini dossiers, des jeux style scorch et un focus sur Iptables
File: ParoleDeTux06.ogg
Filesize: 104712713
Date: 18-08-2012

Les notes de cet épisode n'ont pas encore été importées.
